就算再唔捨得

一個不斷傷害自己 令自己流淚既人
唔好再愛

一個你寧願被其他人欺騙 都唔想信佢係愛過自己既人
請放棄

無論乜原因都好
一個視你眼淚如無物
一個唔會為任何原因而堅守唔傷害你既人

請離開
唔好再回頭
信我
你寧願信自己蠢到被出面任何人欺騙
都唔想信
一個曾經咁愛過既人
可以咁狠心傷害你、攜毀你既一切

我不怕你愛不受我
只害怕你以為愛我
我寧願信你由頭到尾都係呃我
都唔想信你曾經愛我
到頭黎又咁捨得傷害我

我絕對可以認我有幾蠢信任過你 點樣比你欺騙 點樣流淚都當自己蠢

惟一一個請求
從今以後
唔好再話你愛過我

依一生
我都願意承認
愛過你我有幾蠢有幾盲目

只要你唔再話愛過我
我依世都可以同自己講
係我蠢係我多情

我揀咗離開 放過你我
就請你唔好再騷擾
讓我學會放低你
如從無相遇過既一般。

真

個心痛左無數先變成咁淡